[831 尋人] 全民聯絡 有冇識嘅人失蹤左

提議第一步
全民拎個電話出嚟
逐個朋友聯絡睇吓有冇人唔見咗
中同
波友
ex
舊同事
小學同學
band 友

唔好淨係短訊whatsapp 、messenger
要通電話因為要用把聲確認下

如果有就放上嚟
交比啲議員跟進

大家點睇

自推

推
推
推

推

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe

再推

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

揾下朋友

揾下個ex

揾下以前個波友

揾下好耐冇見個中同

揾下個小學同學

揾下個好耐冇見個fr

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告